申請左VOT 好似冇晒消息 :<

:<

有同路嗎?